如果賭神玩uno會點？

我依加+你牌
我跟
我跟
我跟

加你4隻！er!
加你4隻！ar!
加你2隻！um!
加你50隻！AAAAaaaaaarrrrrrr!

而今日嘅last card係…

我揸draw4嘅時候會摸下隻玉介子，係我近幾年專登扮出嚟架

電腦分析
65%係skip 35%係2

出隻牌要捽幾個鐘咁，俾人cut牌cut撚死

想偷我雞?

食塊朱古力先

變3仔會轉左做變draw 4

佢一定唔會記得叫uno 我再拍鳩佢枱